香港人記住！我地齊上齊落！

我地冇人暴動！
你一意孤行既話
要拉就拉哂所有人！
香港人齊上齊落！